整多個 每日集中被人老屈2000蚊案中心啦

之後搵建制派幫手

先組織一班苦主 男女老少
之後高調咁話 想搵某某政黨幫手

呢d告票唔洗上庭？